有日本人整咗個聯處，反對習近平訪日時享有國賓待遇

中華人民共和国 習近平国家主席の国賓待遇による訪日に反対します。

香港デモの弾圧、ウイグルでの数百万人の強制収容、非人道的行為、さらにはチベットの侵略等、中華人民共和国は建国以来ずっと人類の人権と民主主義を害してきました。もはや中華人民共和国は世界の脅威であり、中国共産党は人類の敵です。

聯處 Link:

聯署